（列表）大粒癦功績如下

1.成功向美國推動香港人權與民主法案
2.蔡英文民調大幅拋離韓國瑜
3.200個選委彈核特首
4.啟德地皮投資撤走
5.西方國家關注香人權狀況

仲有無漏

1.成功向美國推動香港人權與民主法案
2.蔡英文民調大幅拋離韓國瑜
3.200個選委彈核特首
4.啟德地皮投資撤走
5.西方國家關注香港人權狀況

團結香港社會各階層

刺激英國經濟 一堆人仆到去續BNO

大粒癦成功令香港警察暴露真正面目

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

強烈建議歐美向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

香港人權之父

N年後歷史書就會有佢個名，名留青史

史稱「陳同佳之禍」

大粒癦仲令香港登上CNN BBC NHC times 頭條

百萬人上街示威
警方使用超過150粒催淚彈 二十多發布袋彈

可以入香港史書

如果尋日老解有出兵鎮壓, 之後其他國家派兵黎香港幫拖
再之後變世界大戰

Sarajevo

蝴蝶效應最終結局

大紫荊勳賢

一定唔止150粒 係又放唔係又放

X3

呢個要推

其實有無人係街見到佢 定佢住緊定點

蝴蝶效應 IS REAL

其實佢

第二點係賴清德

蔡英文阿

認清身邊人的智慧同眼界程度

今年上半年集資最大的股票唔上